覺唔覺當年首魅力移動仲好過Mirror d膠歌

起碼好聽啲

agger

agger，人地音樂性高好多

蓋年代

黎明 2000年D disco 歌

作詞：林夕
作曲：陳光榮

大佬啊............. 點比啊.

你老味又要我講多次我早幾個月喺個巴士站等車
聽住個白卡佬喺度唱魅力移動
一分鐘～贈我一分鐘

好在佢無唱埋乜柒左右左右移動嗰句
唔係我應該笑到上唔到車

咁eo2天團黎

Mirror 同天堂鳥差唔多

而家聽番都仲係好正

咁登陸太陽好聽d

將魅力左右右左移動

最正有條女會無端端叫春 唔知佢唱咩

中學歌唱比賽一定有

我哋班都唱過

負評班00後mirror撚唔出黎反駁

條女係乜水

一分鐘贈我一分鐘